[Welcome VVD] 利物浦 對 李斯特城 (5)

D人終於走晒

港豬都係易呃易氹

陳幾時躝

Lm

換dybala果黎之時

其中一個新年願望係下體會告得入巴塞

lm

少人咗咁多

屌

你老未唔9秒9開 仲好講

回家了

我諗住我年資少，冇資格開呀嘛

唔需要資格的
是利狗就可以了

個面仲係一片死寂

手快快正評o左

我打算如果我有一日開post，學出面其他區咁第一個post整返幾張圖，會否被屌？

唔會嘢
但係唔好諗住下個post會有

話時話軒存在感都幾低
傷左都唔覺

整嚟把鬼咩 都無人會睇架啦

On Van Dijk, Jose: "If I was one of you, I would ask him about his comments one year ago."

Respect

咁快跑得返

其實佢個舊患搵下中醫跌打會唔有機斷尾

咁柒 整黎做乜

哂尻氣，唔好哂尻我啲數據

屌撚硬

點解唔整？

即係次次入新post都要飛第一頁

Juventus believe they can push a deal for Emre Can over the line in January. Juventus are willing to offer Marko Pjaca and cash to Liverpool to force a move for the German international. [Tuttosport]

Available on a free this summer, they think the Reds may prefer this option. [Tuttosport]

25簡

冇大冇細

大方d拎15m出黎算啦屌

成個利po最細係你喎

我老臣子啦

基達7月先黎，哥列斯卡就算搶到都要7月
軒成日傷，點可以比簡冬季走

我地按智商排架喎

If we get rid of Origi, Ings and Sturridge, is Klopp keen on a new striker in the summer?

Marko Pjaca好似打翼..

嚟到變下一個mkv

拎D垃圾黎換 當我鋓真係水魚呀

但係vvd條數我諗應該要賣人黎填
唔信fsg會net spend 75m

仆街d咁講 就算真係要填數都係學精左
買完人再賣人係好過賣人先再買 宜家賣人唔洗下下賤價填數

垃圾換垃圾

聽晚又有利睇 快車期球迷真係妹幸福

岩岩睇左球王片，pjaca好野黎

大師兄 奧力治呢啲應該要走啦 仲有MKv 呢啲賣下賣下都填到半啦

幾時先可以賣走mkv

大家打丁打到幾時啊

打到古狗走

一月開始就日日精神緊張啦 又係古仔保衛戰

李城 3分全失了

湊利狗8時間

希望br回收佢啦

有冇人仲相信大師兄有第二春
好唔想佢走

賣軒 ，大師兄， mkv , 奧力子 有冇50m呢

冇啦 ， 慢左好多

股東同反fsg既大戰日日都會出現

走都你走先啦 仲要冇錢個隻

佢今次咁爽手簽vvd 我呢d堅定fsg out既人都叫少一星期先啦
睇下呢個一月吹咩風先

唔會賣兩件中鋒啦 應該賣力子

On9子都老臣子

成日話人黑口黑面

VVD 令利post 係開波前推到（5）

唔駛啦繼續out is ok

屌原來樓豬係足球員
唔知你改左名

仲有蘇蘭基嘛 奧力子本身都唔係到 大師兄難聽啲而家真係有冇都唔大分別

u23仲有個等上位

以前成隊圍住佢踢 有波就喂
而家件件都識自己搵食 點會造俾佢

歡迎鞭屍 你鞭大力d可以買多幾件我制啊

Eddie Howe reckons Liverpool have paid too much for Van Dijk

You paid over £20m for Jordon Ibe and Brad Smith m8 🤷‍♂️

渡邊切個fd

依2件潛力100牙
我利20M真係忍痛割肉架咋

on9

美波正牙

緊係繼續out啦下話
屌喇星而家要你交3件貨
交得1件on time, 1件delay半年, 1件delay一年
咁都叫做得好? 都仲未知係咪要古狗填數

訓

完全唔明白有咩好J

又村上

見到隔離摩狗賴盧卡古太大份 我就諗起BTK 減完磅變左件廢柴

簽左Goretzka未

等官宣好似係

Juventus are continuing to monitor Emre Can’s situation at Liverpool with a view to signing him on a free transfer when his contract expires next summer. (@SkySports)

Amongst the teams, other than Barça, to have shown interest in Schalke midfielder Leon Goretzka (22) are United, Bayern and Juventus, with Liverpool being considered to be the front runners to sign him. [bild]

Liverpool will pay an initial £70 million for Virgil van Dijk, making him the most expensive defender in the world - Klopp has said Liverpool had to adapt to rising thresholds, writes @_pauljoyce

The Liverpool sporting director, Michael Edwards, and Mike Gordon, the president of FSG, helped Klopp overcome any reticence on spending a club-record fee on Van Dijk. (Paul Joyce)

vvd之前係傷左咩要休息咁耐🤔
有冇巴打記得

Jose Mourinho moaning about Jurgen Klopp previously moaning about spending money in the week he was moaning about Pep Guardiola spending more money.

邊有咁多matip, salah 。急起上黎condom 一百蚊個都照要架la 除番條數高daddy 用左你幾多

ankle injury
同我一樣

我覺得個傷唔會影響到佢太多
佢意識好既話

Alberto Moreno is targeting a return against Manchester City on January 14. "He's quickest healer in the squad - after the next three games he could be back." #LFC

我已經唔敢想像到時佢會點樣出醜
禁區no look kick跌阿古獸.gif

哥利斯卡

拜同疤都爭
點贏

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想

(下刪一萬字)

好掛住她

留名

究竟呢道啲人駛唔駛訓
訓前留個名 訓醒睇已經推咗幾版

Total cost of Naby Keita is £55m. £48m plus add-ons.

抵到爛

抵

Mirror睇下就算

Daniel Sturridge wants Southampton move but fears Liverpool will block any deal under £25million, writes @MirrorDarren

Liverpool are set to rebuff loan bids. The club will only be tempted to allow Sturridge to leave if an offer of £25million is made. (@MirrorDarren)

Sources close to the England striker have indicated he has become disillusioned by Liverpool’s stance - particularly given his team ethic despite his lack of action. (@MirrorDarren)

Whether on a loan or on a permanent basis, Sturridge now wants to play for a club that values him enough to give him regular first-team football. (@MirrorDarren)

Klopp reveals how Virgil van Dijk's huge desire to play for Liverpool makes huge deal 'feel right.’ By @JamesPearceEcho

Klopp: “He wanted to come here 100% and that is a very important thing. Imagine in this moment you are a football guy and a few clubs in the world are looking for someone and they don’t hesitate or are shy with money.”

Klopp: “But that was not his intention. He wanted to join us and nobody else. That’s another really good thing. It’s nice, it’s just good, it feels right. When you speak to him he will probably tell you the same.”

Klopp: "It’s a long-term project and I don’t feel any rush with him. If he is 100% we can use him. If not we'll bring him to 100% and then he will be ready.”

Jurgen Klopp insists Liverpool don't have to balance the books following the £75million signing of Virgil van Dijk, writes @JamesPearceEcho

Klopp: “We have signed a good player and we don’t have to sell anybody because of that. Balance the books? No. Nobody told me that. I have no information about that.”

Klopp: “Fair play to our owners that they are ambitious and now we have to use the quality to grow together again much more.”

Klopp: “Of course prices have changed. £75million at this moment is very good for Southampton. Do I like it? No because it puts more pressure on pretty much everything.”

Arsenal and Liverpool have remained in regular contact with Thomas Lemar since August, the player is ready to make a move to the Premier League. (L'Équipe).

Jamie Vardy has scored 6 of @LCFC's 8 goals against Liverpool in their last 4 meetings

仲有錢？買埋仲癲過鏝

1月簽多個我呢季唔反fsg
簽到邊個就抄佢日文wiki

我要改定名

老老豆豆 簽佢的話 古走既機會都好大
咁我寧願唔簽佢
BTW 肯傳下防中/龍門未

唔貪心 簽到Goretzka就得

走就走硬的
係1月走定7月走

希望托下價，買到古走硬

只知道感覺失了蹤 不知道戀愛這麼重

挑剔再爭拗 然後不相信

簽到Gxxxxxxx同De Vxxxx就夠

岳爸.. 沙拿hea唷～～～

加多個利馬就夠

屌你咩.......

Jurgen Klopp insists Liverpool don't have to balance the books following the £75million signing of Virgil van Dijk, writes @JamesPearceEcho

Klopp: “We have signed a good player and we don’t have to sell anybody because of that. Balance the books? No. Nobody told me that. I have no information about that.”

Klopp: “Fair play to our owners that they are ambitious and now we have to use the quality to grow together again much more.”

Klopp: “Fair play to our owners that they are ambitious and now we have to use the quality to grow together again much more.”

有直子 jayrod Ching
睇黎我都唔洗點quote news

加多個龍就夠

我呢

垃圾黎

Coutinho’s representatives have been enthused by the signing of Virgil Van Dijk, believing it shows Liverpool will sell him to Barcelona soon. However, There’s no agreement on a fee & #LFC haven’t even assured Barcelona of a sale. [@mundodeportivo]

吊你牙

屌你個經理人

你寧願難過也不要有結果

看怕以後 醫學界會多左種利市背痛 病

呢種病會係特別月份發作

Julian Weigl is top of Pep Guardiola’s wanted list for the summer. The 22-year-old midfielder could cost around €45m and they will have competition from PSG and Real Madrid (Bild)

呢件比哥狗調教下

大根係背痛，踢唔到球會但踢到國家隊

多蒙特呢隊波仲西過利

利都話賣人再投資

佢地就只賣不買
上次丹比利果1.5億都未用

多狗成撚日同利狗爭都爭贏人
但係踢出嚟就廢撚到閪咁

後防同樣性感

哥狗到底有幾鍾意多仔啲人
不如索性去教多仔啦

同巴塞講要先賣達史特根
賣左過來 比古仔優先轉會權比佢地

一月走都無意思啦 又無得踢歐聯 屌

利都係仲用緊賣奧雲筆錢之嘛

哥狗幫拜仁折多蒙特骨
同
高普幫多蒙特折04骨 道理一樣

咪早年積落既名氣，依家唔得啦
高普都係用呢啲名氣爭贏車鏝

古走左的話
Lemar 同gxxxxxx二頂一都未必夠
始終古已經到世界級

vvdvvdvvdvvdvvdvvd

古沙係多仔好悔

佢自己揀 仆街唔好喊

結果拜仁唔使出全力已經輕鬆冠軍

25仔一件，暗病也是活該

咪係
佢最好沉到落地核

如果Reus唔係玻璃腳.......

當年真係25到打冷震，決賽前轉投死敵再叫傷

踢唔掂又要食回頭草

毫無廉恥

去蝗囉

又唔係好勁

以前好勁

買未姐

Lallana上力都唔差
差射術同力度

冇暗病真係好春勁嫁

廿歲已經夠過23-24既古

三張見底啦

官宣未？

角斯 = 古
reus = 沙拿
利雲 = 綿龍

就算去邊間會都一定要一月先會有官宣

個Dahoud打成點

黎緊個keita 都係依類

快撚d告巴狗私下接觸球員啦屌

今季一開始拋離拜仁，而家

咪理疤
就算要放
等利買曬人先向外講準備放棄狜

岩岩都想問利撚暑假瘋狂j 個dahoud 對上幾個post 都冇人提過

上youtube搵個人精華都冇 應該收左皮了

Obama隻羊入曬d波
同時又浪費好多機會
好似以前利記 25雲年代

obama隻羊

係啦
要走無得留
但求比利買到人頂替

比利 球王

利po熱鬧左好多

買到vvd先敢上水

你佔左30%capacity

狜 呢類可遇不可求

仲要拒絕高普 嫌利廢

vvd又可以咁早官宣?

買人未呀 #fsgout

s7 + 80m
deal?

話說我利主場同曼城一樣仍然不敗
主場失3球
作客失20球

我之前撐得好辛苦

捉字蝨

比錢買幾時簽都得，十月簽都得，只係轉會開先轉到會
Free 就只有用波xx條約，得返半年約果陣先簽到

迪史達根+75M deal

s7 少左入波 ， 但重好有作用 佢d波子機勁軒幾級

不了，all cash

唔比分期

其實係咪反映左利班後防係心態問題多過能力問題

後生仔唔識諗，去多〉拜，去利〉皇疤祖

主場 次次攻到陷陷聲啦

綿龍一季有冇入到利雲一半波

呢個進升階梯唔錯

Lovren 自爆兩次都去左4分

今晚又要俾 華dee 撚 班後防了

主場失嗰3球都和 仲有啲0比0
今年主場都係麻麻地

今季一定唔止

講真 回贈返 top 5 cb L6比修仔啦

好矛盾 ， 冇左綿龍 前面又搶唔到 ， 但綿龍入波少

集體長期心態問題 都算係能力不足一種

今季都已經入左16球
線龍搶點同頭槌進步左

今季入左唔少

F9 都算入 第2最多波的人

L6 s15 Mkv 30m deal

綿龍入親d波都好鳩下
唔係正常前鋒果d

線龍

我覺得放晒神峰 大師兄 ings 就買前峰啦屌

有咩好推介

綿

試下bid 隻羊啦

Gxxxxxx官宣去拜未

岩高普套野又出名既我諗唔到

咁就幫巴西隊改造多個前鋒比佢地用

你搵緊入咁多波又助攻咁多又可以幫埋防守咁match隊波打法既前鋒比我

當年就迷明仔反賓迪基

利記so7

飛緊去利市

沙皮狗

去左下體會啦

盧卡古

[Breaking] Gxxxxxxx has agreed term with Liverpool. Announcement will be made on January. [Linkg]

我腦海第一時間諗到呢個

[updated] Gxxxxxxx will join Liverpool in July [lihkg]

紅牛華拿都應該唔錯

係主場班球迷由頭屌到你尾，點會集中唔到

話說，psg個卡雲尼今年勁左咁多既

Neymar effect

跟本br最大問題係唔針對性買人，見人勁就買
高普e d咪好清楚自己要咩，我個plan係打迫搶同雙翼齊攻，我就要d體能好又快既翼
br買撚完btk都唔玩燒味，你話係咪on9

Fsg唔100%信人渣士

明仔tc簽架

[Updated] Liverpool is not qualified for European football next season. Gxxxxxxx turns down Liverpool and sign for 49000 [Lihkg]

br死要買btk，但買完唔撚識用果下好笑
你話明仔係tc買，你唔識用，咁錯不在你，但btk都唔識用就太過份

用btk 斬波

去左拜淫

Br夠想針啦
佢都冇人脈冇牙力
佢唔知kroos 岩玩，a山頂到s7咩
咪賣左肥賓老杜留低既人就買唔返囉
佢走果時個陣容真係薄到一個點

講緊btk

Asspas, Moses

肥賓d 遺產得番古仔炸

高美斯呢 (好似係)

其實btk係高普手下都係廢廢地......

賀芬咸個Sandro Wagner 就係

不過將來都應該

呢個好似去咗拜了

個轉會有冇80分

今晚可能係最後一場睇懦夫出醜了
大家要好好珍惜

仲有三場喎清

可能最後一場所以整返次核爆都唔定

係好撚好笑
果時話無錢俾佢build team
原來btk一直係佢既priority
點知黎到踢到屎咁
反而TC質俾佢既仲表現得好

memorial day

og 漏頂 漏波 回傳助攻

Penalty

br唔識用明仔果陣用到成篤屎咁...

我要vvd

下個post係咪［thank you goretzka］?

依家睇返依2個勁到仆街
1個就今季最佳11人
另1個就上季英超冠軍

依家連車路士都爆

同阿,利，熱一樣身陷轉會暴風圈(負面)

講緊古爾圖斯 同 世3 都話想走

鏝會壟斷幾多年

老老豆豆 個陣BR 點用佢?
搵佢打邊 ?
唔係好記得

利申:假利

利物浦出手吧 (FF MODE)

係搵佢打邊 一係打攻中

一於燈佢一燈

唔係直頭唔出咩

thank you 狜大犬

好像真馬要

兩件都係傳真馬

咪呀 真馬簽古圖咁邊個接收迪基亞

今晚又要睇老虎撚表演

咁我地要古圖 真馬要敵機

日本邊個地鐵app好用

鐵路線

希望買完vvd留到古半季 可以上到第三
唔想同爭四魔人又鬥過x_x

哥利斯卡幾大機會過利

0%

50/50 up to now

乘換案內

留埋古呢半季我都覺得個轉會有80分
Gotxxxx呢啲都唔敢奢求太多

某報宣布左

100%唔過

咁不結三方交易

大家受益

利用米+50m換古圖 車就唔洗擔心被人擔古圖
再30m賣馬高域去皇頂邊鋒位 咁皇就唔買世三

佢黎埋，中場係咪佢加基達，前面4個
咁軒去左邊

美州盃

放蟲毒，Ings都好正路，但唔明點解放Origi，咁後生潛質高，賣最多得15m

好嘔心
經常咁平掃德甲球星
高賊賣國

係有種就去意甲同西超掃big name

早幾日睇到鏝用70m買vvd果下已經灰左
真係冇諗過有機會比fsg買到
仲要一野比75m出黎

足鳩快報不嬲鳩開

你痴線架

我用盡畢生功力先燈到vvd嚟

古走can走
冇多到人

佢地想燈走gxxxxx

賤到

吹到似層層，未官宣都唔好打丁住

買到lemar都補唔返
起碼要多個中鋒

苗僑偉:你今日贏嘅機會係零呀.jpg

多個防中 多個中堅 同 多個龍門

希望大哨發功有用 古仔唔去疤

次次主場對家都唔會攻你 包括獌

垃圾page

納比
真係我個名

而家後生唔聽老人家講野 係要仆街先知衰

條路自己揀，仆街唔好喊

有個龍門 + 防中就滿意
有埋goreztka 就
古走就買個攻中頂替

屌，前幾日仲話鏝買左vvd
流到爆

依個page係唔係都會報啲rumours當official咁
最多精華球迷睇架啦依個垃圾page

所以Gxxxxxxxx睇黎都唔會去利

一月俾其他隊簽走咗 就出個新post寸鳩我利
正一垃圾page

最撚慘係除左識抽水外
1 D技術上戰術上既分析都無

跟住成班小學雞係度嘈

最高質個啲就係抄外國page

其實龍真係唔使買, 反而賣走米就夠

一啲深度都冇
成日懶係煽情

好撚表面
所以好多小學雞扮識波咪咁解

仲睇呢個垃圾page既人係咩概念

ward唔用又唔借/放出去

咪係 借返去高普朋友隊咪幾好
有英超經驗咪仲賺咗

今晚炒456 踢返個信心

懦夫撚會歡迎佢咩

暑假連comment都唔敢比仲發嬲

Yes
李城信心返哂黎

佢全部都係抄返黎 抄襲快服

未開波
先哭song

李城個勢太渣
三分真係無偷雞
大炒只係獎勵

呢段野成日都見 對上個次好似係對西布朗愛記個時見過

諗起今晚畀華迪射到不要不要就想喊

VVD幾時先踢得

大勝吧！利記！！！

好想知L6係有VVD咁大壓力既情況下會自爆幾多次

比vvd 指住個頭教佢踢波
可能發睥氣亂咬人

希望直情唔洗出懦夫

哥列斯卡黎埋 衝冠

咪拎左囉 仲衝乜鬼

又逼我利重奪英超？

最快 FA Cup 對拖肥

2018 正選陣容:

沙拿
綿龍
古, 基達, 哥利, 文尼
屌摩, 范將軍, 馬貼, 佳尼
米

請重點收購 LB, GK

得罪講句 之前傳左咁多德國佬除左卡仔一個都無黎 大家唔好有咁大期望 高普未必對德國人咁有吸引力

佳尼

呢到唔比撐佳尼架

唔係反佳
只係想知佢搞咩傷咁耐
以前明明全勤

真背傷 好似係

比廢中操到收皮

佢唔傷taa同尻美斯就無機會了
所以都唔算太差

送去巴西搵巴西隊醫睇睇佢ok

即刻老虎都打死幾隻

因禍得福

好喜歡她

呢個真，無佢高美欺無得進步得咁快

(雖然都係未夠好 )

佳尼 係勁。。但都未到頂級。。
上季都有幾球輸佢走漏人。。
同埋 零助功

啲出波真係嘔血

古

Slk都有人同佢換波衫
軒

而家d人係咪唔帶套架啦
無人買 我吉穿晒佢算

最好笑佢同 tc 鬥氣
tc 買費佢就要買 btk 仲諗住借走費
要玩就學下高普
tc 買完人照用
但 VVD or Nothing

Klopp insists record Van Dijk fee won't force Liverpool to sell Coutinho.

講就咁講

根據相反理論 肯定賣狜了

dllm la

佢點話到事呀

高普自己都講過唔太岩用啦btk
你睇殘仔最後果年打得咁好都比人賣走就知啦

信佢一成 雙目失明

我講緊 br

世界級教練係買自己要既球員黎執行佢個套

唔賣古 ， 真係有d柱光既

大勝吧!利記!

【2018 轉會傳聞 - 哥列斯卡】

聽住先！

德國圖片報再次報導哥列斯卡係列強爭奪嘅目標，而利記暫時領先。

坊間較可信嘅利記記者及德媒一直都有報導利記對哥列斯卡有濃厚興趣，但當然一月前唔會有太詳盡報導。

至於其他社交媒體一傳十、十傳百都係爭相報導利記「已勝出」爭奪戰，部份知名度較高嘅twitter利迷用戶都有類似提及有關傳聞，並預計一月會宣布，簽訂pre contact，夏天免費投奔晏菲路球場，情況與之前馬迪普轉會利記大同小異，並會取代安利·簡嘅位置。

其中較為誇張嘅傳聞係其實高普幾個月前已為簽入哥列斯卡做好準備，除親自遊說外，雙方亦達成「君子協定」，高普決意重整中場，以基達及哥列斯卡砌出全新中場組合，連同埃及文明及即將加盟嘅雲迪克打造出一隊全新面貌，屬於高普嘅利物浦。

較早時份，哥列斯卡表示會一月決定下季去留，拭目以待！

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

硬係覺得古夏天完world cup實死叫春話走

傳得咁行姐係唔黎啦

呢加唔聲唔聲果d先會簽到

佢打果季，有2球助攻呀，唔好屈人

拎個歐聯塞住佢把口

我諗古要走 利只會靜一兩年約先會放佢

哥列斯卡拍基達

唔好唔記的佢話一月唔買中堅

癡立立

而家買啦君乜春野子

靜靚埋中場 同 龍門

我改名 I love fsg

岩呀 12月買架喎

姐 can 一月唔會賣寧願 Free 走
古應該都繼續被軟禁

我覺得呢兩個轉會後 ， 都唔會再有大手買入 ， 除非重要主力走左

原班底用幾年 ， 再慢慢升青訓上黎 ， 呢個應該係高普既plan

但係 keita + 哥利斯卡 + Coutinho
前面 salah + firmino + mane
有可能出現咩

mane

古 要走了

真係好正 後面重有vvd+matip

Mane放右面，踢442算啦

睇黎 米拿會慢慢退 ， 但希望唔好賣 ， 佢重有貨

古走
可能簽翼鋒

已印vvd荷蘭橙
如果唔係virgil我就仆街

文尼唔係位置問題啦 ， 佢唔係冇機會 ， 係佢個腦呢個hand左機

講到簽左咁

如果空炮 幾好笑

如果今晚贏到李城
我今年都不反糯夫同fsg了

me too

波妹 ， 改做波子啦

摩狗篇野都有少少道理 再大唔大手買人唔係睇自己only 都要睇對手咩環境
轉播費仲係咁多球會商業開發愈來愈好既時候 再買星我支持

ok

諗下油王去軌先幾年，人地商業開發已經幾好
再望下我地

請好好珍惜軒隊

yes 珍惜佢養傷既時間

預備中伏

駁唔到

FSG搞商業係咁多個班主中最好
但同列強比都係屎

軒本身是咪駁腳料

哥列咁高人工 有冇可能呀
買多個中堅好過

等唔切到咁

諗起都扯扯地
不過PSG邊有咁好死

一日未簽約...

差左個高效前峰同神級keeper

咪丁哥列斯卡啦
前幾日vvd未比人吹到去硬shitty咁
空炮對身體唔好呀

其實哥列斯卡冇想像中咁好丁，同類型已經有基達，不如買返個防中好過，例如fabinho

keita唔夠高

賣軒換fabinho

好中場唔會怕多 有競爭係好事 而家隊波中場太多工兵

名唔重要

買曬2個啦

PSG

摩納哥的人 暫時看 無咩運
除左麥巴比

文迪 斷十字 賽季報銷
巴卡約哥 被車迷屌到pk
b施華 無正選打

其實哥列斯卡踢中場乜位?

CM位
老母

老母我覺得佢應該都有輪換後備打

後備料就要認命

齊中伏

今晚vvd有冇得出

希望你地中伏

高極有個譜，雖然免簽通常高人工，但德甲啲人工本身低，加3倍人工俾佢都未必高過老虎既100k

04都開220k
講心唔講金呀

咪係 簽到應該都要起碼200k

廿二歲仔黎到拎頂薪
唔加人工既話其他人暴動都似

如果係咁，成個利嘅人工架構都要上調，唔係班球員實搞事，好似熱咁

德甲球會會開220k?

媒體報導係

我估應該都係想佢續約先再吊高尼賣

李城d穩守突擊
世界聞名
今晚有一分已....

點解利子咁多口水 咁就5個半post

以為高薪續約可以吊高黎賣，點知續左之後賣唔出就好笑

啲精浸滿五個post

comfirm : vvd fitness test fail #lfc

會出現

如何回到當時 ～～由如情侶熱戀的那時

cls

除左龍 全英人後備

Breaking：Can 子 on9 test pass #lihkg

去英化

不過真 班正選英人係曬 未來熱

個龍係psg都比人話勁膠 好心係買都買過第二個啦

個龍

用返米/model好撚過

on9子copy我今朝嘅嘢做乜鳩

可唔可以唔用米
可唔可以放過利物浦

Schalke have made one last offer to persuade Leon Goretzka to stay 💰

His current contract expires in 6 months time.

Barcelona are interested.[MARCA]

買龍都唔係乜撚都要下嘛

咁ward/model 你揀一個

躝開啦 疤

🔥TRANSFER CENTRE:🔥 #AFC reportedly want #CPFC forward Wilfried Zaha to replace Alexis Sanchez

Ward la
唔望神救都望唔好自爆

Zaha + 黑帝打獌

James Pearce 幾時出黎否認利想簽哥利薩卡呀 利撚丁得咁開心最後簽唔到又要怒屌 FSG 了

阿搞咩 明明上幾個轉會都賺錢

湊利狗

[/quote][img]assets/faces/xm/clown2.gif[/img]

不過利班記者依家都禁哂言咁無聲出
vvd 直頭官宣前一刻先講
唔知其他轉會係唔係都係咁處理

打灑丁咁,之後搞到球會要道歉,仲夠膽放風比班記者咩

快d到 11點啦。。。。

輸唔切

上年奶過野 交學費後 以後應該 唔會超前咁多 但都係reliable

Graeme Kelly 反而做左呢類消息大將

Collect skin la barking dog

Ok 架 實而不華

入波少咗哋姐

左邊 正面入

點解疤狗果班仲咁多嘴?

zaha頂山狗

應該down左1.5-2級

如果疤狗買完佢唔追二五狜嘅又唔俱wor

未必 lacazette打正選
如果有迪斯拿 其實岩打

G

都係，Goreztka同Keita算係差唔多類型，一定要留到古。
我懷疑古應該係當今球壇罰球+遠射top 5，冇咗佢我地係完全唔識破密集

Draxler 去arsenal 都好似講咗幾年

當初講嗰時，仲係吹緊奧斯卡勁過古仔幾條街既年代

好似艾迪杜蘭

Southampton face competition from Stoke in their pursuit of Daniel Sturridge as Mark Hughes eyes an ambitious swoop

Jürgen Klopp believes a special Anfield atmosphere in Liverpool's final home game of 2017 can aid his team as they tackle two Premier League matches in 48 hours. (@LFC)

Klopp: “The way I see it is that the fans of Liverpool and Leicester, and Burnley who we play on Monday, deserve to see the very best of the team they sacrifice so much to support.“

Klopp: “The rewards we get for doing this job mean we have long since lost any right for ‘sympathy’ – and expecting it would be crude and wrong. It is about context and understanding.”

Liverpool boast not just a depth of quality but character as they aim to maintain their upward trajectory in 2018, according to Jordan Henderson. (@LFC)

Henderson: “Right through the squad – all positions – we are person-for-person as strong as I can remember since I’ve been here, certainly in terms of depth.“

Henderson: ”Every week you’re seeing top players not even making the 18, let alone the 11. But it’s that sort of competition that breeds success and long may it continue.”

Henderson: “For 2017 to be significant we, as players, need to take it on to the next level now and make sure we fulfil the potential we all see in this team. We need to make the last 12 months a good foundation to build on. That’s our aim anyway.”

Klopp identified three top targets at the end of last season – Mohamed Salah, Naby Keita and Van Dijk. He wanted a winger to ease the burden on Sadio Mané, a dynamic centre midfielder and a dominant centre-back. Now they have all been delivered by the owners. (James Pearce)

何以見得Model好過米
米都有神救，model差唔多中龍就入

仲有獌狗仔吹奏嘅贊奴沙

Feel到老虎今晚會勁到痴線

on99999999

我夠可以話米差唔多中龍就入
但係卡高波好d

Tonight 0-1老虎跟漏華dee死球

依排好少見到多蒙特po 記得幾年前都成日見到

如果米中龍就入利今季有歐聯踢？

漏頂 比人單刀 第二球

痴撚線
今季全英超撲救率最低邊個
你攞上季講
咁我夠可以吹奏1314神軒啦
戇鳩鳩

目的達成
文尼輕鬆到唔洗踢

仲有#fearless

傳Jack Butland

Stoke goalkeeper Jack Butland is reportedly keen to join Liverpool next summer. The Potters are likely to demand a fee of more than £30M.
( )

#Comfirmed today lineup🏁
Mignolet , Gomez , Matip , Lovren Robertson, Oxlade-Chamberlain , Can, Wijnaldum ,Salah , Firmino , Coutinho.

我都未出

Captain C

都唔知你有冇睇波

罰球 解唔到圍 俾人執雞 第三球

大敗吧

你實有睇波啦

事實上今季米除左對阿熱兩場之外表現唔差
不過先入為主呢d野冇計

表現唔差都全英超撲救率最低
你呢d咪先入為主囉

呢加line up咁快出既

米d神救你選擇性失明我冇野好講啦

你咪繼續吹奏神救
無視佢d膠

又係你話佢中龍就入先

最錯就係去左拜仁，俾哥師撚到廢咗武功

事實佢就係中龍就入
數據假㗎大佬

救一球失一球
吹奏啦

兩舊都係屎邊舊香啲有咩所謂

咪係

果d數據都好信
個數據有無顯示前面條防線係咩人

事實就係米救一球失一球
仲廢撚過法比安斯基
你係咪想攞利條防線同雞湯嘅防線比

米都有人護航 佢去big6其他隊有無後備打都成問題

關條防線咩事？
家陣計rate wo

講真啊 比人入波真係入曬佢數咩

雞湯中堅廢得過懦咩？
唔係幫米護航 而係盲信數據根本on9
今年出卡膠歐聯分組賽不敗添 唔通佢勁過米咩

不過前面係懦夫雲 就真係

米勞列呢d垃圾龍都有人撐
mistake 片可以剪6分幾鐘精華

btw 繼續用儒夫雲啦 橫掂近幾場見佢都有靚tackle 唔可以無視

迪基亞都救唔到lkk d助攻啦
家賊難防呀

仲有軒

食左個意粉 200蚊 係置地廣場

咪繼續吹奏米

到今時今日都覺得米冇問題
我都唔知講咩好

究竟仲肯撐米嘅人係乜野心態
一個龍穩定決定合唔合格 神救睇佢去到幾高
連穩定都無就收皮啦

中龍就入何來神救

你講數據
我咪問你睇波定睇數據囉
今季有睇利既波都知
大部份失球都係條防線中門大開，較靚哂個位俾人射
事實上米除左對阿同熱兩場波派膠之外，真係算交到貨

你識唔識足球
個rate唔包對方起腳位置同難度

問題係米做到嘅野 英超前十名個個龍到做到
人地龍做到嘅野 米就做唔到

咁model邊撚到中龍就入呀戇鳩
唔係話吹奏model
但係咁樣捧米就真係好柒囉

數據撚
咁係咪joe hart好過米呀？ 你答我一句就得

啱呀

冇話冇問題
換係要換
但唔好講到佢中龍就入而抹煞哂佢既貢獻

hart廢過米
但係人哋咪換撚咗阿祖安lor柒頭

米既反應已經好過好多龍啦
係神經刀姐

咁你咪唔好講到中龍就入抺煞哂model嘅貢

咁你貼上面張圖做咩鳩呀
你都識話hart廢過米啦

神經力唔夠死呀

你識唔識咩叫統計
你咁講所有數據都無參考性

一樣咁廢，所以俾哥帥的撚走左
利物浦就用一樣咁廢既龍黎爭英超
笑

屌你老母
2018都重有人迷米

原來搵到hart廢過米就好滿足
唔怪之得利狗咁耐無英超

終於明點解沙高嗰堆走哂

軒都有人迷啦

鬼唔知米唔掂要換咩
我夠想個龍係漢丹啦
但唔好數據話咩就信晒先得架

神救wor
ozil 傳中撻Q嗰球都救到淆晒青咁

Model有咩貢獻 暫時睇唔到sor

dllm呀

唔是冇參考性
但冇睇過波淨係睇數據好唔全面

至少對西布朗嗰場踢得幾好

呢舊垃圾就企開d啦
靠樣搵食無料到

我都可以去打利記個龍了
利申街場猜輸守龍平均100撲到1
唔係中龍就入

撐米+1

你利呢廿年都係用緊神經刀龍呀

廿年嚟都係就要繼續係

用model 咪又係等於用Bravo頂Joe Hart一樣

兩舊都係屎 換哂佢啦

得個一個關鍵撲救

個個球員都會犯錯 只不過龍門犯錯多數會導致失球

所以無英超

係

你前面果個唔係L6已經唔係一個正確嘅對照比較

攞咗幾多球高波呀

屌 真係好撚垃圾

米今年啲手錘都無咩miss啊

果邊圍爐迷軒喎

你真係講撚到下游隊中堅個個都勁撚過l6
唔會派膠咁

沙鳩迷軒啊

咁計米今年d高波都穩左

迷軒同迷米咪一樣

我夠迷軒啦
事實係呢幾場踢得柒抵屌
仲有神隱嗰堆都走咗啦

正正常常過到骨
人地唔會自信撚咁後場插花囉

味臭系

屌你老母啦
歐聯 model打得有幾柒呀?
封位封得咁好都話打得柒?
睇唔出佢有咩犯錯wo 個6場歐聯

高波贏米幾條街

得罪講句 佢未柒真係純粹好彩 畢後一場對斯巴達 條撚屌當正自己球王鳩開波 連派兩球膠係好彩無失

你地話米打得柒係都要推埋卡出黎都on撚99
人地上年先黎打得幾場想要打得幾好呀?
沙拿一開始夠水貨啦 機會唔係比幾次就夠架

有格劍睇？

高普上年本身諗住俾佢坐正
點解雪返佢你係咪唔記得左

P.s 沙拿幾時一開始係水貨 我地係咪平衡時空

點撚解會有人撐米omfg

今季米d高波未出問題喎

阿仙奴場波之後個個反米反到痴線
之前個個米神米神咁叫

上季季尾係
今季不了

沙拿頭幾次我呀媽射都入既波都炒撚晒啦 我都覺得我地係平衡時空
番去你自己個時空繼續作個垃圾neymar故啦

叫神軒唔通又真係佢神咩

各大fb page下季陣容都冇人放軒

係得精登果邊迷

沙拿係炒必入但係第一場英超即刻有波入過 邊個係平行時空啊

屌米同Model
你拎黎同前列其他隊一比你就知咩料啦
古圖奧斯 迪基亞 施治 洛列斯 艾馬臣
我地果兩件憑咩同人比

咪係
頂多話佢把握力差
佢知唔知水貨點解

正阿正阿

一句講曬 高賊話想換龍你支唔支持

即刻賣卡 米做二龍

換trapp既話不了
Heaton

支唔支持都換撚硬架啦
由佢一黎買卡膠就知佢唔滿意米既表現
依家係睇買邊個同放邊個架姐

反米唔係問題，佢係唔隱定加久唔久派膠
但唔該唔好話咩廢龍勁好多，用廢龍好過用米呢啲笑話出黎 ，你話ward嘅話我就冇野好講

前獌

二個都係垃圾 唔洗分這麼細

同埋米都老喇，連佢唯一反應快嘅優點都跌埋

我都覺得應該俾機會ward

腳法不了

諗返人地前6其他隊d龍就

feel到準備要分家

分家了

點解有人撐廢米
廢米都30 儲exp升lv都係卡啦....

當年迷羅黨

兩件唔係頂級既龍都搞到分家
爭咩呀溝埋做瀨尿牛丸呀笨

That’s it
Model都好意思話無比夠機會

利記傳統黎

ddg第一季咪又係派膠
卡total打左幾多場咁多呀? 咁都叫比足機會?

廢米到頂啦 你要派俾廢卡好過 後生仲有機變神龍

軒永遠係精神支柱

比個面我 大家唔好互罵

無論球會定球迷都係咁

兩個廢龍都好爭

躝啦蛆記球員

你個名

你話講緊沙拿定文尼勁D,就話姐
一舊屎味朱古力同一舊朱古力味既屎,無乜分別LO

係我眼中

米同卡 都廢

卡可能可以比多d機會證明得唔得

但下年英超下季 無新龍 就肯定失敗

我決定要迷卡

兩個龍都係廢就係人都知 唔知有咩好格
根本兩個都信唔過照常理就真係點都要買新龍

Yes 兩個都咁廢都唔買龍，點解廢中忍到咁耐

卡腳下功夫直程係垃圾
見住對方跑埋黎佢係驚到呆左

呢樣啱
根本兩個都唔應該迷
lv絕對係一樣

嘩我睇到有成六分鐘真係唔敢開黎睇
隨時激死

傳果件巴特蘭

好多外國利話條友今季 好廢

唔講仲以為好似施治同古圖咁比緊

廢唔係重點 要30M先離鳩譜

咩野logic
鏝都唔敢玩輪換龍 利有咩本錢幫件膠龍交學費

搵當拿龍馬試下腳

咁係人都知啦

好老實如果買trapp 呢D咁既level叫當做買左新龍我真係接受唔到

條後防都可以忍撚左咁耐啦 有咩奇
講換龍對佢真係太早

乞衣米蘭:我比個呀哥你

利依家的龍問題大
傳的新龍又唔勁

成個post入面的龍面 都係

我想屌佢

英人幼幼呀嘛
本身值5m 幼幼有potential值10m 英人加多15m

呢個真係同而家個堆差無幾

唔好用一大段野黎逃避人條問題

點解一個龍可以有六分鐘柒碌精華咁誇張
跟本成條防線就需要換過曬佢，兩個廢龍走唔甩

其實有冇傳過高普睇中邊個龍門

反米還反米 但係早排有人j廢沙科士打 trapp之流黎頂米真係
冇去到lloris級數都換唔落手啦

有d人反卡反到鳩撐米
一句講哂佢洗唔洗換先

大傷完，stoke今年又廢
butland係高波好
但反應未必咁快

對上一次未MODEL
跟住無啦

小道消息
利開過會 巴特蘭/羅馬龍

前者 部份教練組，g8果堆想
後者 主要球探建議

好日唔入利po
全部都係條弱智can子
點知仲有咁多人撐米
唔怪得沙高都躝屍

lloris呢D先真正既神經刀, 有神救有派膠
不過我可以

換左個龍門教練先啦 龍門要穩陣就夠 都唔明點解換極都換唔到個穩定既 個教練都責無旁貸啦

我地正選米佬係人地二號門將，Vorm, 羅美路，卡巴尼路，ospina level

Model再差啲

同人地個分別就係咁

係咪傳過Timo horn

換就一黎換件一線架啦 買trapp呢啲做乜春
好似高普扑vvd咁非君不買
利撚接受能力咁高 到時買件中遊龍返黎又比幾年時間都神經刀成唔材

德國龍通常都係鳩鳩地，信唔過

人地隊隊都有個神龍
真係要買返個勁又即食
不過oblak呢d又唔會買得到

當時好似horn 同 model 2揀1

而之前國家隊青年隊好似model一直俾達屎同horn食住, 係第3 GK

ter stgen

who is 羅馬龍

般尼個pope 唔錯
今年同ddg一樣救咁多球

佢ok啦
之幾季條後防廢到咁 佢都救番好多分
反觀利 前面入到幾多粒 個龍後防幫你輸番

都話條友講明利接觸過佢
但佢嫌利廢話留係科薩對自己發展仲好丫
呢d傻勁唔要都罷啦又唔係真係咁勁

我對米既容忍度高過懦夫同摩
話晒米唔計上年 就算今年年頭外圍賽懦夫輸十二碼都佢佢撲返
講真果球輸左我覺得真係九成利式輸法去同爺爺踢霸氣杯
佢揾到人頂懦夫同摩先諗米我冇意見

呢個真 阿豬阿狗都可以照J 係換就換個好嫁啦

Allison？定施施施

正路夏天應該要賣米啦
之後買返個正選龍

人地個名就叫陷阱都仲j

唔肯定高普真傻定假白痴
但夏卡果球咁都入 米勞點打正選

allison

冇計 佢上季尾真係打得好 呃撚埋高普

好記得幾年前對曼城又係有球唔夠力

應該衰過

連拿臨走前 比阿古路射入果球

佢夠話中堅唔洗換啦
呢家咪又係成功迫到fsg比錢買vvd
9up聽下咪算
佢實會想換
差在有冇錢比佢換龍
同有冇人佢岩

上季尾今季初
我真係以為米仔摩仔終於交夠學費架啦

估唔到連米仔都有劍格

最記得都係連拿鳩出到禁區邊俾阿古獸笠死

兩件都辣殺爭咩呀爭

唔係話幫米講說話 但對我尼講真心覺得而家尼講龍門出邊個都咁上下 卡都係廢 歐聯佢都有失呢啲應該要救到既波

仲要兩度領先最後 2-2

老老實實 就算邊個上 利打咗龍其實同冇打冇乜分別
中龍就入 就算擋出都唔係個龍飛身救嗰隻 純粹係人哋射太正

我覺得最撚燥係連拿完場話
"我地個陣係唔夠人來 輸都正常"
講完我就唔當佢係人

叫老母守住先好過啦

我都記得
嗰陣睇到呆咗 無啦啦走出去唔知做乜
明明龜頭都守緊佢

早幾個post好似有人話想買番連拿添

連拿

阿記第二球遠射
真係同空龍無分別
派膠已經唔合格啦
仲要派左三年
偶爾神救，又當佢神咁拜
醒下啦屌你

我講

只是隨便提出盃

D死球傳比so7係幾好J既
其他能力就

都唔明係未中左降頭，咁耐條防線同龍都係派膠

講開龍門 其實仲有樣野
回聲報 有一排報導過 利個龍門教練其實有問題 黎左之後 個個龍都練唔好(連拿30未夠就派膠派到傻 但去左那波利又正常返)
但之後就無再講過佢 唔知條友係咪有人照..

馬體個龍都唔差

連拿好似傳緊去psg 有得出既話就又解鎖到新成就
5大聯賽都落過場
祝佢幸福好過啦

根本都冇認真去攪過 同一班人柒左幾年到今日都仲係隊波柒緊

100m 買斷

快啲加入迷軒既大家庭

有限數姐

巴黎同佢傾好哂野
最後pepe話唔捨得嗰到啲人
最後冇走到

總之一係唔用 換就換個high class

等世界杯再睇龍門啦

以前都係迷軒比人叫精仔

世盃貨水味濃

有冇諗過防線概問題係因為冇防守教練...

奧祖亞

其實唔差 不過佢條防線真係

真心想要佢，佢岩岩先攞到西甲最佳龍門

佢唔識守12m

條友今年撲到九成十二碼

老虎撚唔計
但屌摩今季傷之前成隊佢打得最似樣果幾個 最多咪柒一場西維爾
上季雪左咁耐 都無扭計
今季米柒到咁 都仲可以高過屌摩

Can狗做到野

試完德甲最佳 係時候試下西甲最佳

一講米廢
撐米既人就即刻拎model比
可唔可恥

訓先，轉頭睇波

遲早拎英雄輝比

Line up sure?

都係個句,
現場睇過龍門熱身
阿仙奴係超認真,搵人頂撚住施治比佢接高波
利物浦係求鳩其斬個波比佢接,無人擋我都接到啦

大家最近點睇fsg 有冇改觀
比以前洗多左錢成績又有改善
覺得佢唔再玩selling club用實力吸納球迷
定係放長雙眼先 未賣古天奴仲有價講

1月1會唔會有好消息

冇改觀

肥賓時期個龍門教練走左
就冇好過了

賣狜狗應該勢在必行
要睇有冇轉死性就係睇佢買咩人頂狜狗

財團都係做生意
能力所及之內咪爭取好d成績

至少一個攻中 一個前鋒

望下隔離阿仙奴真係慘

都岩..賣完古唔買人/買啲平野同填數冇分別

宣布賣古

防中

Liverpool confirmed squat changed 6 of last game: Karius, Gomez, Matip, Lovern, Milner, Can, Gino, Coutinho , Mane, Solenke, Salah

唔計gxxxxxxx之前又話傳買lemar
連買曬兩個小球星既能力都冇
就真係垃圾

之前梁寧均條on9連人渣士都撐嫁，同佢講波真係晒鳩氣

失分味濃

法國樓上錯grandma

好地地收起firmino

以個似d 冇理由又唔出文尼

btw mane 今次生性d 啦

要中幾多次伏你地先識醒

冇睇username

仲有半個鐘先有

屌你老母唔出vvd同gxxxxxx ?

留力

係都出我先

Gini

有理由, 個態太差

下場1月1號又踢

Wxxxxxxxxx唔識串

次次都見到你地中伏

Villa's mother

今晚有得j vvd 未

仲有一個禮拜

Vvd入球場比球迷包圍哂
酸死懦夫

後面幅牆

Liverpool FC have now spent over £166,000,000 on Southampton FC players since 2014. Wow.

Fuck off lovren

今晚出佢實好有睇頭

咁快就黎左利市

除咗懦夫嗰20m其實都ok
林拔就不予置評

見到老母都唔開胃

好貴166M

片

等唔切了

Alisson同拉素個龍都唔差
繼續出手please

射左

好撚型

你都買咗人哋半隊啦

今晚會唔會係VVD睇住L6自爆輸波

心諗正選都唔洗爭

型到仆街

齋講樣既話其實懦夫都唔輸蝕

將軍

VVD+MATIP係咪全英超最高中堅

等睇vvd變新黑氣石

拍god father 續集

幾高？

懦夫其實係好撚有佬味
如果一個唔睇波既港女 一定會鍾意佢多啲
兩者相差係個勢 懦夫成日閃閃縮縮咁

一個米93
一個米94

Given Philippe Coutinho wants to move to Barcelona next month, it is perhaps understandable Liverpool have not publicly ruled out his departure for fear of provoking a negative response from the Brazilian, writes @_pauljoyce

型到

卡膠

咁係咪唔失死球架啦

好有霸氣

molamola

#LFC Karius, Gomez, Matip, Lovren, Robertson, Can, Milner, Coutinho, Salah, Mane, Firmino

終於黎啦

Model

真係出model

米仔

唔出老母 la子

Model又勝

Here's how the Foxes will shape up for #LivLei 👇

Schmeichel; Amartey, Maguire, Morgan (c), Fuchs, Mahrez, Iborra, Ndidi, Albrighton, Gray, Vardy.

Subs: Hamer, Dragovic, Slimani, Okazaki, James, Thomas, Musa.

睇黎博今場留下場

Karius is recalled in goal, while Gomez, Lovren, Mane and Milner also come back into the side. 5 changes #LFC

model 正選

廢中有追開利post

Lallana咁耐都未正選到

馬貼一定好開心，終於唔洗拍條老虎撚

GG

出ward會唔會好D啊

F$G 果然係垃圾

聯賽盃會出

Jürgen Klopp's decision to use Loris Karius in goal against Leicester City was based on the challenging series of fixtures Liverpool are in the midst of. (@LFC)

唔該要走就快，劏巴狗一筆去買人 唔好等到冬季轉會就完先走

卡仔會係今場表現自己!!!!!!!!!
歡迎大家bin我C

中中又要打少個

好

G 持

出年？

BIN定先都得了

Klopp on Karius selection: "Rotation, simple as that, because we play today and we play again in 48 hours."

Klopp: “I was always clear about that; if we can do it, if all are fit, we will not play the same goalkeeper in all these games. That’s it.”

yes 1月1

屌牙 唔出lomo

起碼要買一兩個先放
你估真係等錢使

對面個陣反擊好撚勁

咁快就黎
唔踢修啲波？

記得廢中好耐之前講過make them taller

要豬了

出文尼

冇踢差唔多成個月

大勝吧 利記

唔通雪成季咩

清坐左幾耐呀

個細佬

Vvd= icon

如果VVD 學model咁gel, 仲型

人地其他隊j中場前鋒，我利j中堅

個細路印virgil

The lady is so charm

執波仔？

又要俾華DEE球不著地入世界波了

有龍門j仲好

Super Mario

If Karius keeps a clean sheet today, Liverpool will have the joint most amount of clean sheets in the Premier League, along with Chelsea and Man Utd.

落夫雲條撚樣會唔會自已出腳踢傷馬貼 咁又可以踢多幾個月

真心好型棍
好似rubber band阿正

本日最大笑話
JANUARY TRANSFER NEWS & RUMOURS: MAN UTD TO BATTLE BARCA FOR COUTINHO
[url]
[/url]

出簡米中場真係出事, 對阿已經係咁
2個都鐘意走位
唔會一個上一個企番逗後中中位

DLLM強陣到

Pogba + ddg deal

3個入面 支持ward 覺得高普未比夠機會佢

其實睇到佢統治力方面有進步 接高波個d都冇牛油手 偶爾又有神救

同埋想講u23個波蘭仔都比到穩ge感覺我 心理質素幾強 必成大器

中間穿hole

憑咩 屌佢老母啦

十億賣比你囉 英鎊呀陷家產

寧願出ox>米拿

波蘭仔聽講個鬥心好強

呢隊過黎搞笑？

諗緊到底係 獌無腦 寫果個無腦 定當讀者無腦

利迷細個果時

個細路將來條路好難行，做利迷

利迷生仔正仆街

幾點開波

當出文尼大家屌時 就知道左個陣容深度

今晚就豬波啦

比d掌聲自己👏

前面係嘅，但個後欄

比ching屌下文尼ok？

米

James Milner partners Emre Can in central midfield and will captain Liverpool today. 👏

第一次？ 睇下好無過軒米

呢條中場實比人一下反擊一野湯穿

輪換姐

好唔好波唔好計住，我想問而家算唔算近十年陣容深度最高既時候？（我當有埋VVD同埋古仔唔走）事關我印象中過往十年睇波，嗰後備都係不堪入目

1:30

李城最勁反擊

唔係2300咩

馬會睇好垃圾利 麻煩...#

係,佢on9

古隊同老虎告別戰

老虎永別戰

屌黎到side氣
mane已經廢左武功

拉蘭拿係時候要做好準備暫時頂一頂古仔嗰位

Well said ching

靚仔到你呀

好驚MODEL又派D ON9 膠

睇嚟未開波都下一個post
我利人強馬壯

冇問題
完全夠能力

仲有兩個鐘大家就要縮返入嚟了

實會

vardy瘋狂中出

希望不會吧，今季表現算係OK，歐戰六場及格+對西布朗一場救咗球救命波

屌你牙
水緊on9仔咋

咁唔需要買Draxler了，FSG又然

屌啦星真係唔出鳩米

下個post名:老虎告別戰

time to 迷卡

啦子準備頂住古仔先

我利唔儲前場球員
改儲後防球員

突然唔用米神
希望係賣走啦

輪換

今晚應該幾考卡仔功力的，你預期對面可能會有幾次單刀／半單刀，廢中應該會用依場觀察下卡仔前景如何（依場龍門受壓力一定大過對馬里博爾同斯巴達嗰幾場啦）

點解lihkg Android app冇左F5?

法國高普都有上連登
晏就睇完格劍就即刻換龍

直頭係啦 其實so7岩岩走之後個季 都唔少人 但係無個真係一線 dllm 巴神

輪換咋
賣左先慶祝啦

Ward子成為第一個vvd身後的男人

你睇下今晚嗰後備陣容，係有能力的，每一個換上去你都覺得係至少會做到嘢
換轉你09-13嗰段時間，嗰啲咩希臘佬、祖雲奴域呀，你完全覺得佢啲喺凳腳

如果佢冇賣古就有改觀

仲有李城個殺獌後衛都好高

而家都唔係好
只不過人數夠
落場永遠只係11人

準備輸3球以上 廢中用以場話俾fsg 聽我地要買龍 米卡都唔掂

黑暗兵法

希臘佬我起碼有99頭
雖然好慢...

懷念球皇ngog

咁要衰邊場先買到Goreztka

賴恩巴布

罰球正中間都入

搬泥果場 輸中場

失分機會5粒星

今晚你咪知有幾柒囉

懷念禾朗連

開新post la

屌米呢舊垃圾俾哂機會都有人迷
Model 最少後生同未有米咁多機會先

唔係fsg 買左沙拉
而家都唔知排響邊
今晚就睇下邊個然啦

想失幾多粒啊 出聲啦

買個salah都要吹奏fsg

真心
冇salah
依刻有冇頭6名

都成問題

6/7啦我估，冇沙拿，文尼可能心理可能會好啲

潛水睇波

成個名印

兩行名好柒

有冇ACE LINK

其實你地邊到搵ACE LINK

dllm 李狗完全唔留力 個邊stoke都收起左沙基利，愛華頓都收起朗尼啦

周圍都有

摩仔

我地都收起軒

如有天櫻花會開～～～～

1001